有無人成功cut單？

唔講咁多...總之比個friend 玩撚死...
點先可以取消訂單？
好多人話無得取消

-2000收

去義海區喇

-1500收

如果訂單裡的貨品尚未進入"準備送貨"或"已送貨"狀態，你可以取消訂購該貨品或取消整份網上訂單。

要取消訂購貨品或取消訂單，請進入 訂單狀態 網頁，點按"查看訂單"按鈕。 在"你的訂單"網頁內，找出你想要取消的貨品然後點按"取消貨品"連結。

在遞交取消要求後，該貨品的狀態訊息會變更為"已取消"。 你將無需再向這些貨品支付費用。

但我睇過無個取消制

義海 -1888

因為你而家status仲未轉 「訂單處理中」
轉左先修改得
F5下啦夜d

已提交係冇得cancel住

要等到變訂單處理中

Cut 到

-$1000收

無腦學人炒

cut到

Cut曬6部

你唔CUT我IR出唔到機，多謝哂

點解要咁急cut單

吓
大金256都cut？

其實首批大機就算無肉食都肯定平手走到
好多大陸人落香港買

咁大晒！

+12 +200 都有. 不過要一早賣,
IR 大機一定比人搶晒.
-100, -200 機會唔大.

時光倒流？